點解無人講ps4隻蜘蛛俠

出左game play 好撚好j

2018喎

依隻蜘蛛俠好正，好有電影感。 再等多D資料公佈。

同之前pc果兩隻有咩分別？

不過玩法好似好單調
十足Arkham

完全認同

一開始出都似係marvel版arkham 但好玩咪得

如果故事有arkham 1,2集水準已經收貨